PS VITA 一問

我有隻PS4 既fifa 18網上買，但可唔可以save落 ps vita 度出街玩呢？